疑怨父親管教嚴 少女竟控父性侵

疑怨父親管教嚴 少女竟控父性侵

2018/01/12 11:16
一名13歲少女指控其父（45歲）涉嫌自2015年4月起至2016年底她就讀小學五年級至國一期間撫摸她的生殖器、逼她口交，甚至變本加厲，不顧她強烈反抗，脫下她的衣褲性侵。少女的父親到案後矢口否任犯行，並表示女兒是因他管教嚴格，才誣指他性侵；由於少女說法與指控前後矛盾，加上未有其他證據顯示少女卻遭性侵，桃園地檢署今予以不起訴處分。

少女父親喊冤表示，自己因為擔任保全工作，回家時間都比較晚，且其妻沒有工作，都在家裏照顧女兒，他根本沒有機會對女兒上下其手；並稱係因女兒經常下課不回家，他認為女孩子不應該如此，對她管教比較嚴格所致。而少女在偵查中先稱其父都是利用母親上班不在家時性侵她、後又改稱是利用母親外出的空檔，說法前後矛盾；且其母亦稱十幾年沒工作，直到女兒被安置後才外出工作，又無其他証據顯示少女遭其父性侵，桃園地檢署今予以不起訴處分。（突發中心張沛森／桃園報導）

儒子可教 大左肯定屈人屈到發達

今日#metoo個老豆，他日咪變香港個女工程師咁#metoo個老闆囉

桃園竟想取分？你估咁易 問過一哥新北同二弟休班警未

13歲一定有過經驗先講得出呢d野啦